如果哈克比參加競選，他上次面臨的障礙，即地理和金錢，仍然存在。哈克比能把共和黨的有錢人兌換成現金嗎|勞埃德·格林| 2015年1月4日|每日野獸
同樣的結果可能以另一種方式發生——也就是一個男人約我出去——這讓我無法採取行動。隨機搭訕或乾涸期：為什麼千禧一代不通過大學約會| Ellie Schaack | 2015年1月1日| DAILY BEAST
有轉世的概念；也就是說，我們的孩子真的是返祖了。約瑟夫·坎貝爾論萬聖節的根源|約瑟夫·坎貝爾| 2014年10月31日|每日野獸
這是ISIS推出的喜劇中的一個共同主題；也就是說，指出伊斯蘭國確實不是伊斯蘭國。2014年10月29日《每日野獸》，伊希斯·迪安·奧貝達拉，中東巨蟒出沒
他只想保護他眼前的世界，即他的妻子和兒子。《行屍走肉》中的盧克·天行者：裡克·格里姆斯是現代神話中的完美英雄|裡賈娜·利茲克| 2014年10月28日|每日野獸
這場屠殺伴隨著塔巴吉以及隨之而來的歌舞。《耶穌會關係與同盟文獻》，第二卷：阿卡迪亞，1612-1614
有人告訴我，總督指定了必須做的事情，即不對死者進行調查。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
馬尼拉城牆內只有一座西班牙教區教堂，即大教堂。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
所有這些不同的標誌為我們的航行中最有趣的時刻做好了準備，那就是通過航線。女人的環球之旅|艾達·普費弗
11月2日，我看到了另一個節日，即宗教節日。女人的環球之旅|艾達·普費弗